點樣先知個女仔係咪對自己有feel

認真post
近排識咗個女仔
有出街有一齊食飯
好啱傾都傾得好埋
但怕一表白就破壞關係
點先知佢係咪對自己有feel
定係淨係當自己係朋友

問佢想唔想扑嘢

問佢有無男朋友 如果無 你成功率有9成

(認真)有冇身體接觸啊？

打鐵趁熱

去馬啦

第2日就俾人溝走架啦

你唔sure即係冇 完

唔理上面班PK
但認真咩 好驚表完白frd都冇得做

冇
努力試緊

認真答 問佢鍾唔鍾意自己 然後lam佢塊面

唔知講大話咩味

我都好驚
但更加驚冇frd做

冇就遲啲先啦
嘗試下 佢唔抗拒再睇下點

同女仔傾得好埋等於鐘意你係毒撚十大幻覺之一

樓主你唔好表白呀, 一表左就乜都冇架喇, 等佢真係對你出手再表喇

btw都係果句
毒撚最忌有自信

好 多謝清
努力試下
希望佢唔好第二日唔理我

毒撚表示好明白
所以唔敢諗多
所以先上嚟問下大家意見

真心答 如果你覺得佢鍾意你 就去啦 你覺得就得㗎啦 好多時候人與人之間都好睇第六感 唔係你想等到幾時先去馬？
等到有一日 你咁啱偷偷地見到佢自言自語話 原來佢鍾意你咁呀？冇咁多證據睇㗎嘛 所以你覺得佢鍾意你咪得囉 你好缺朋友咩 你缺女朋友姐 咁點解唔博下？

清有道理
但都係怕表完冇frd做
真係好廢
Btw thx ching

網上識返嚟
真係幾啱傾
好多觀念都一樣
但怕表完冇frd做

周ching一定好靚仔

識咗幾耐？你了解佢深唔深先? 平時傾乜多？
啱傾未必等於佢對你有feel
有時啲嘢真係急唔嚟

建議你下次約佢去行山，到時有d路太爛可以試下話：「呢度d路好崎嶇」然後直接伸隻手出黎，如果佢都即刻伸手俾你拖就ok，如果佢無反應就話「妳咁論盡，一陣跌底我唔會扶妳㗎」然後直接拖佢，再觀察佢咩反應，如果唔抗拒就唔該一路拖到尾啦
教下樓豬：身體接觸係好重要，當然唔係叫你直接摸人，上下其手果d，但你要多d製造不經意既身體接觸，例如行緊路可以扮唔覺意hi下佢膊頭，過馬路用手護住佢背脊等等。你完全唔製造身體接觸會令對方覺得你無意思，多d身體接觸可以令佢習慣同你可以有正常肢體接觸，再慢慢觀察，進一步啦
幫到呢到啦，剩底樓豬自己汁衫

識左幾耐 如果唔係好耐就唔好咁心急住
有時太快一齊都唔係一件好事

佢咩星座

可以覆下story睇下佢咩反應

識咗半年
平時乜都有傾
講下自己啲frd啊 返工啊
同佢傾嗰時幾開心
所以唔想表完冇咗個frd

真係學到嘢
多謝清

半年 唔知算唔算耐
近一個月日日都有聯絡

我唔係星座L

有啊 通常傾到一兩句

祝樓豬早日出pool

扯左

一般閒談外有冇傾吓感情吖、情史or家庭？

全部都有啊
但唔知佢點諗

女仔肯同你傾呢啲其實都係好事嚟
好似樓上Ching咁講慢慢製造多啲身體接觸機會，睇女方會唔會抗拒
祝樓主成功

摸下佢底褲
鍾意你會濕哂

如果你驚表白會失敗
不如換個思路
諗辦法令佢向你表白

多謝清
連登有愛

睇多咗輝夜啊Ching?

你估下

Lmao你個ID

我仲想有機會見佢

lol 我好似你
但我唔會理 我去硬馬

我顧慮得太多

有時唔搏 唔知咩料

會唔會主動搵你同約你去街？

咁你甘唔甘心一世fd呀?

你溝唔到就朋友都無得做
佢被其他人溝到，你又係無得做朋友

咁點解你唔溝要比人溝？

做朋友黎做咩？問下自己係咪想同佢做朋友先啦
至多只可以話係享受同佢曖昧嘅時光
但係唔係鍾意同佢做朋友囉
要搞清楚先！

真理
一係你食佢隻豬 一係就讓左比第二條MK仔食
自己揀

有試過下

唔甘心
但都怕即刻冇frd做

頂 太有道理
俾我思考下先

行街揸佢對波一下 唔反抗即係有feel

From 舊登

比我食

到時兩個都pk左就攪笑，
條路難行到囡囡行唔到即係冇諗過囡囡感受，
扣曬分
推薦青山寺上青山，落良景，
上都攰死，落又跣死

睇佢眼神
還有約會的成功率高唔高

想識你妹妹

你覺得我會俾？

加油 差唔多situation

屌佢

如果個女仔鍾意你 你一定會feel到

有啲女講到明唔鍾意行山
應該係所有要付出體力嘅都係no

黎個時代邊有人表白GA...
佢鐘意你..你都FEEL到咖啦...

岩moment直接拖手攪點

肥婆港女先係咁

普遍女都係懶

普通朋友就唔會做唔到嘅
最緊要俾佢知道你衰咗都唔會死chur佢
會過返自己嘅生活
講清講楚多個朋友就冇壞嘅
不過就唔好expect會keep住曖昧喇
相處要有分寸呀

死都唔好表白

直接問

嗰條路又斜又多碎石，你係咪玩鳩人